光加熱就等於火 火加歌就等於我

若我與歌再加上你 溫度將提高更多

好正

咁你聽咩歌

dilili dilili dada

咁都要加密

有冇聽阿杜

咁孫燕姿呢

開post未

好熱，不了

高溫燒滾了我一切

光加柒就等於火 精加卵就等於我 若我與精再加上你 濕度將提高更多

悶

有咩play

冇

我喺郭富城......嗰post度

開新post未

幫我諗

垃圾

圓○○ dllm